英格蘭呢場波馬會係咪要輸錢

？

全世界莊都輸

馬會不嬲只求打個和

殺晒

6:1 就殺全場

連登都有巴打買中半場5:0
贏百萬

連登？

嗰個人本身應該都有錢啦應該

過往可能輸200萬..

半5:0 得200倍，百萬蚊姐係買5萬波膽

5千

5000喎

一場賭215000
百萬呢啲數真係可以幾場就玩完

神算子
50000x200=1000000

on9點會輸

仲未贏完

輸咩錢 點都抽你水架啦 有咩好輸

乜都開晒比你
半大全大
上盤
買巴拿馬就冇得講

唔係計好晒兩邊投注點都唔輸抽水既咩 仲要馬會抽咁多

世杯呢d比賽方死馬會唔射出去大莊做咩 點會輸到錢

手快打錯，下面咪改左囉。衝出來柒

最大唔係五萬一注？

點會輸

冇輸